求日本校園愛情劇推薦

電影/日劇都得
小說/動漫真人改編都可以
唔該哂

求婚大作戰

一吻定情～Love in TOKYO

依套太經典，睇過

都睇咗，但依我覺得套校園部分比較少

青春豬頭少年

netflix有套good morning call

My boss my hero

狂賭

依套唔算愛情劇啦

太經典，睇過兩次了

ng妹大改造
switch girl##